到底點樣Flirt人?

我發覺我基本上令所有關係都變曬純友誼，但有d男既一開始用把口都氹到女仔落曬搭，到底點做到?同埋正常Flirt 係點?

Your face your fate

Send 你條j嘅相畀囡囡

你將啲純友誼變做熟d既frd先啦

人地識幾日就俾個player氹左上屋企，另外仲有幾個傾到一半都走左去搵刺激感更高或者冇咁悶既人，個個傾成個幾兩個月日日傾幾百句咪一樣咁，有鬼用咩

你自己咪有答案囉
刺激感高 冇咁悶嘅人

我係一個冇咗靈魂既人，唔知你可唔可以同我一齊揾返我既靈魂？

咁你咪約傾幾百句個啲出街先
洗乜咁羨幕人地

咪問緊點做囉所以

就係話變左純友誼咁

你喺YouTube打約會 曖昧 推拉 呢啲關鍵詞大把人喺度講 真係學到野但係如果你偏向約炮嘅話自己小心啲要識執手尾

仲有一個 社交價值 得閒可以去睇下反正見你成日都喺度呻

仲有一本叫做 迷上我 係大陸野 要俾錢好似二百幾蚊 個人覺得好實用 你自己Google下 打手死全家

可唔可以share俾我

我都想但係我一cap圖超過兩次佢就封9我已經俾佢封過一次

成真 that one?

Yes, 睇完記得要嘗試用 我有打過一篇其實係參考佢 歡迎起底 但係有啲深層次我都冇講你覺得啱先買囉 睇完半年自己都有練習最緊要係心態 同增值自己

其實我學多樣嘢心態而已同ex散咗冇耐 當初撚到佢主動問我乜關係，反而想知點維持一段感情多啲

咁巴打進度應該同我差唔多佢有一本挽回她我諗緊買唔買 但係六百幾蚊 我都覺得維持感情好難 自問再拍拖冇能力再傷多一次

另外可以推薦兩個關鍵字俾你地 星光奈奈 貝克書 都唔錯

YouTube扒嚟

貝克書我有睇外國有Corey Wayne

不過其實我都難verbal咁教下真係keep it natural再係佢生活有困難講一句簡而精I'm here to help就互相吸引到反而拍施之後自己好匱乏同再安全感

可能你幫助佢嘅困難嘅時候比到佢好有主導感？ 係我覺得有時睇完啲書或者理論學返嚟然後要維繫感情個下真係企左係度，不過可能大家都年輕男仔真係冇錢無自信 或者知識唔夠豐富女仔嘅直覺真係會感覺到？
唔知我都覺得係樽頸位 而家

星光奈奈你試吓睇吓 佢嘅講法唔係講經理論嗰一隻 係屌鳩你個一隻 覺得幾特別